台灣「中天新聞台」被拒絕續牌 委員7:0全數反對！

冇車厘龜

中天 = Fake News

紅媒

Taiwan No. 1

韓天電視

我以為會用車哩龜典地添

好波

全數反對

有幾柒先會去到依個地步

去炸人，跟住落嚟傾租約？

好難明！
有冇人解釋到呀？

抵死

韓天新聞台

左膠：咁樣你同共產黨有咩分別！

真民主國家
真羨慕

台灣中天 = 香港01 = 于品海 = 紅媒

今次真係中天變中夭

標題出到好柒
重以為7比0反對拒絕續牌

please pin this la

正確

中天唔係旺旺咩